Virtual Youtubers討論區（318）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

774 fes

lm

傳教+留名

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

choco努力推多把就可能有搞姬睇

唔好跟車太貼
未必關事

『みなさんへのリターンについて』
① 1000円 ３D化した際の記念動画でお名前掲載
② 5000円 ①＋お礼のメッセージボイス
③15000円 ①②＋サイン（お名前あり／なしを選んでいただけます）
④30000円 ①②＋メッセージ入りサイン＋お１人お１人に特別なボイスレター（こちらもサインはお名前あり／なしを選んでいただけます）

【追加のお礼】
・150万円達成時、３万円プランで支援してくださった方全員に、久遠たま限定非売品グッズその１をおつけします。
・200万円達成時、３万円プランで支援してくださった方全員に、久遠たま限定非売品グッズその２をおつけします。
・300万円達成時、３万円プランで支援してくださった方全員に、LIVE開催時、LIVEの非公開ネット中継が見れるシリアル（またはURL）をお付けします。

謝巴打

好撚正

唔夠一個鐘已經籌到十零萬羊

少睇天使個台
原來佢咁癲㗎

耐狗咁快完

Lm

連本家嗰邊啲畫都開始出現

13人 113000
14人 213000

阿雞(en)放棄了同喪屍雞爭寵

炒咩，無追po

終於整哂6個
好勁

睇名應該係台仔

佢依家俾隻game嚇親
仲爛口過玩gta嗰陣

見到有個用μ's頭像有個用心豚頭像

AKI彈緊琴

原來星期六鯊魚開完歌回就ina開
唉，星期六都要7點起身

好快掉爆

always has been
唔係點會自搜到 天音kanata 惡魔

狗聽晚睇戲
又考驗信仰

裸體圍裙佬比電梯殺嗰度佢個反應笑死我

2個都想聽

隻支那仔比人炒左

天使問chatroom會長係咪都玩緊恐怖game
依家兩個人一齊驚緊

反而眾籌真係好多日本人捐
同SC調返轉

然後順理成章今晚又瞓埋同一張床

當我冇講過
冇睇名

比錢要用地址
ptt話要用日本地址

咁海外個啲係

邊到睇到

佢哋夾曬時間直落，不過早起辛苦

3萬yen最盡有3件紀念品，live link

未試，太夜，落去入錢好凍

俾地址係因為要回禮
我俾咗個垃圾地址

會唔會太樂觀

出個job post唔代表俾人炒咗

三萬羊真心難比落手

我課唔起3萬只係課得起1千
我係咪爸爸失格

1萬羊比張簽黎得唔得

1萬就想要簽==

木口都係1萬羊姐

所以睇定少少
以d位邊度有咁快手

如果有既單野根本唔會發生

應該雪一排過一陣先雞
依家雞既話即係繼續搞大件事

依個我老婆啊屌

唔係星期日咩？

講番你地址比佢知

鯊鯊星期六會限,星期日不留檔公開

其實最好係睇埋聽日台灣華碩點樣畀反應先 , 成單嘢到人哋臨收工之前先知突然間爆出嚟（好似係）, 我聽人哋講而家台灣華碩同埋香港華碩都呆撚左

3D眾籌機會得一次, 過左就無
我仲諗緊簽名板用唔用真名好

好有香港動畫配音feel

好似有印象佢有些少配音底
唔知係咪我撈亂左
不過都sub得過

起碼聽得明啲廣東話

好撚搞笑

我都唔需要
我寫咗唔使送

起碼聽得明佢講野

睇你會唔會貼上網

升職總經理

en經理人好撚正

傻鳩pr搞柒成間公司
不嬲台資都係靜靜地兩邊賺錢
有咩事咪射波俾另一邊咪得
呢d主動燒自己真係世界級

我1千羊算

拎左痴撚線whatsapp錄音黎配

真
都係三次紅sc

香港華碩又關事?係咪今日先知自已腦細唔係4V

升左職呀

你又有fd喺牙石做

今次搞到咁肉酸，呆左都唔出奇

我聽返黎話香港asus班人仲未知發生咩事

返工返到屌住自己老細收錢仲要有人聽佢支笛唔係同公司都會呆撚左啦

係今日先知公司最大嘅腦細係一個中國小編

笑撚左

大隱隱於市我地真係識條春

做IT咁冇觸角

華碩掃地僧

岩係支那網上飛機小說講越平民後台越勁
大隱隱於市

應該連cover都無諗過可以咁兒戲

下邊個副稱

如果ASUS單野上到今個星期linus個WAN SHOW咁就有花生食了

原來仲有心心

係喎, pm佢講兩句先

團長真係叫得好淒厲

今次趕唔到屋企人出街

Ching入唔入連V DC谷打日麻

水姐咁早收

支那仔比人炒左? 有冇SOURCE

OK呀
原來你地開咗個谷
潛得太耐 完全唔知

當流料先

用錢解決啦

正常炒唔炒 你都唔會知 類似上年吉野家咁

把聲又真係似啲配音員

咁點會無啦啦有呢個講法先得架

打咗陣機 除咗大陸仔疑似比人炒仲有咩

aki唱緊炎

死神聽日個2077好似係轉MC

好想聽佢講

我今日真係好開心
聽日一定更開心嫁姐

有邊個唔唱炎 比機會你講過

Virtual Youtubers討論區（317）

#973 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙鬼竟然可以咬住三家姐唔放

ok好笑

btw應該唔算仆街仔
華生會限問觀眾想佢係咩時間直播多d
大部分人都係答日本時間既朝早8點 (有5點,8點,12點揀)

希薇婭

咁純鳩UP咋喎 呢個POST係咪啱啱出先

會長隻驚有o的虎頭蛇尾
兩個end都好短又乜都唔交代

桐生ココ

慘

但佢唱紅蓮毛

我都唔信今日炒
今日燒今日炒點都太快炒,會出事
但今日咁岩又出PO請人有無咁岩就
掉去第二到過一排用其他理由炒好常見姐

Gog唔通因為奶唔比holo玩

利申：9up

コレクター
31人

現在までに集まった金額
502,000円

残り日数
60日
目標金額 1,500,000 円

鯊魚暫時冇

Delutaya

應該係純粹HOLO EN唔去黐埋啲炎上嘢度

依家變左民族英雄咁，炒咪係變左吉野家件事

最毒梗係玩完再搞你啦

事實黎
香港根本唔知咩事

不過有紅

第10個課左3萬¥
希望快啲輪到Yuna眾籌

乜有人屌香港ASUS咩

比番個醬油先

其實holo都知單野無得拆，直接當無左份工商算
廢時拖咁耐節外生枝

點會無

利申:唔鐘意林仔
但今次覺得佢講得好岩
最撚大問題係牙石中國係咪有權可以搞到其他地區 仲要講咩牙石係中國企業呢個問題

我9估錢應該會俾足 當活動取消
大家當冇件事就算

都冇人去香港ASUS度屌佢

咁又惡咗啲，HK呢邊應該都係一頭問號

問題日本果邊又聽佢點先出奇

今日會長sub數hit唔到target (3K/day)
磨下把刀先

朝早去左同咩牙玩
同埋作息時間調番正常去LIVE

咁當你見到一個分公司突然壓埋黎重要講到有幾恐怖果時
日本仔一定縮

所以宜家牙石真係多國關公災難

希望台仔燒勁d啦 見佢地又搵哂d牙石搵台灣政府拎錢既文件又乜乜柒柒

台灣總公司心諗都唔知咩事突然燒到自己

咁正常一燒總公司都要出嚟解釋 點知到依家都無回應

支國應該無事 直情加晒分
係小編攪咁多野應該冇好下場

因為有業績就拳頭大
但有冇後遺症就真係要時間先知
正如hololive果份雙面稿奶盡鞋底結果就係脫離左中國市場

分部都管唔好，抵死

都解唔撚到點出黎啊

總公司：關我撚事

我覺得台灣船石唔多唔少都有少少責任嘅 , 日本實走唔甩啦 , 至於香港華碩就深表遺憾 （ 雖然我有份PM屌柒佢）

班友除時已經開緊ot諗緊點搞啦

12-17

根本邊有得解，連差幾個鐘開始都要夾硬抽起

最大責任一定係支那狗 第2就係到底日本個邊做乜鳩

講明牙石係中國公司呢part最難拆

天使太耐冇扮柯南，差左好多
依家好傷心，話中學開始扮
我覺得係因為佢最近只扮會長把聲

牙石咪認中國公司囉
條支那仔開POST直播收HOLO皮 又真係比佢收到
又要話係中國公司 仲有得咩解釋姐

啱啦 , 捉返邊條友講呢句嘢 , 叫佢坐返十碌八碌先返出嚟啦

今次變牙石兩邊不是人

抵啦反木

ASUS係咪見到GOG炸得咁開心自己都想玩埋一份咋

變下間htc啦

正常會扮睇唔到當冇事發生

關於海外地址

牙石洗多少少錢俾hololive等佢收聲先
然後日本炒一兩個人
搏件事掉淡

Linus Tech Tips Forum

日清：我依家冇穿冇爛d杯飯仲賣到斷市

收左啦
DEL埋POST

日清有支那市場咩？

木口冇出聲

米燈啦

越炒越大單

すてはん同ゆゆ每晚都一直SC會長冇停手

點會冇大陸市場，係投折當耳邊風炸

關ASUS JP乜嘢事
一早已經有合作，炒都唔係ASUS JP果邊

木口公關咁垃圾
唔出聲可能會好D

推上Wan Show

唔知cc台定硬件台個post 啲人叫去屌hk果邊，心諗都on9

我想講佢地以為華碩比木口直播會令中國市場唔買
根本中國人會緊張木口犠牲唔買華碩嘅人少之又少
係龍心搞事班人入面絕大部分跟本係花生友
而家係為果班少到傻嘅人去跪到咁肉酸

點會冇
好似holo賣咖哩個段時間
係中國賣輝夜姬嘅廣告
比人炎過 但冇理到

其實件事cover出唔出聲根本無用
因為根本係asus自己公關問題

咁其實日本asus又關支那人咩事
成件事真心on9

笑死人咩 最終要停咪又係jp嗰邊 條罪邊走得到呀 學大和田講 上司奶野就下屬補鑊啦 既然聽得人哋支笛

啱呀，又唔係holo唔同牙石賣廣告

心水清

Holo點出聲 話比人知因為我比大陸仔搞 華碩想奶盡唔比我哋播呀 之後邊個敢仲搵你

聚賭無睇 木口單野點

ASUS CN請人都專請On9

日本一定要人咩左隻鑊佢 始終係你地叫停
最重要係炒日本人 對於支那人台灣人香港人日本人都唔會反對
大愛包容

因為CN無咩正常人

佢地唔睇v唔知好正常

係成個cn都係on9人呀 分清啲

holo請果個石乜撚都係on9仔黎啦

cover算經歷左咁多醒左少少
問題唔係自己身上就唔出聲
依家主要係睇asus點處理

holo條路越黎越難行

睇黎我要喊成晚

有人話木狗會跪

我琴晚聽私煙死左都喊左成晚

黎緊應該真係會少工商，啲日廠比支那人講2句就淆

水尾
無計

最衰木口唔畀玩cyberpunk 2077
如果唔係想睇下支那迫CD Projekt cut 木口直播
串埋還願事件搞大佢

比彩虹唔好
比木口

35唔係話玩咩？

日本揾得holo做工商，點會唔知，唔知就炒左個班marketing啦

虹個啲咁既同接慳番個錢好過啦
最多咪原神工商

難行就預咗 唯有支持佢哋多啲

可能啲歐美廠仲爽快啲大方啲

再推下

我講條link果個

係真係fans嘅 , 銀包可以慷慨少少嘅

爽快啲跪好似cdpr咁？

請大家無視引戰狗引戰狗請離開

鳩UP: 虹係公司肥V瘦, HOLO係V肥公司瘦

希望holo唔會傻到𠵱家先發現會小咗工商進行止蝕行為掛

會跪

比木口工商
個後果
比彩虹起碼可以平D

Holo點係係v肥呀 抽咁多分成 你話團長肥我就信

平但無人睇
是撚但啦

彩虹唔抽水

貪平不如俾774嗰啲

倒轉講
凜叫FANS掉少D錢,交太多稅

就係無人睇先平

最多咪差唔多

咪係

COVER行為並不是常人能夠理解到

會長畢業

我都係偏向日牙有賠錢比木口多啲
簽哂約排哂野話無就無

木口點會咁順攤
你估依家約私補同miss話改期就改期咩

木口只要有錢收就唔算輸啦

你點知之後會唔會畢

輸咗個未來

我估十年後畢業

小天使又要比人BAN啦

張約可以鳩到幾個鐘前取消都唔使賠既直接炒晒holo成條sales team la

Ching好撚搶口

畢業都無用 只會燒另一個燒到成間執先停手

同埋你holo唔識講呀 對面都會主動用係你身上啦

白上

神父快D返來打壓班木口狗

死淨夸寶

同埋依啲合作大部分（唔敢講全部
都會分兩期數

好多都會多多少少比左頭期先
所以木口一句聲都無出過
就應該三分已袋理撚得你

唔會啦 夸寶咁醒 早就跳船做聖女

774咁窮都可以開全員3D love
個live仲要分team賣飛
唔驚啲人只睇某一兩個 (雖然有regroup引流)
真係唔使同木口擔心

會長覆天使加埋❤️

不過唔排除日牙加惡魔條款落去
知你木口依排得罪班支支多

加啲政治條款落去戴左頭盔先
咁一個唔該好似依家咁取消左都唔洗賠咁甘甚至唔洗賠

佢買晒兩邊

天龍又嚟料
結婚未？

木口純吸SC都夠生存啦
養堆人又少

我都係木狗....你搵橙巴好過

真係有加惡魔條款嘅知覺應該一開始就完全唔會合作啦

可能直頭叫佢㩒住Reddit班fans
佢哋出來咬我入木口數賠少啲
不過班台仔㩒唔住

屌你25

其實諗深一層
驚比人燒
咁咪扔俾en lor

cdpr跪左
棄驚了

25到傻

新婚夫婦對話

點解神父日日變色都無人反佢

Cdpr 7開
退咗錢未

唔夠做
佢打聖杯戰爭個陣我仲係精蟲

玩左就黎30個鐘點退

神父講野笑下咪算
咁認真做咩

天使show左同會長嘅discord對話
之後問chatroom會長係咪完左，chatroom話讀緊sc

PS4

狗巴都係假膠之一 你同佢認真做咩

天龍頭先個message

steam

想搵個唔係on9嘅應該幾難

燒en

我日日反藍一直企硬咁大件事竟然冇人講

但係你又做魷魚乾又做薯仔

我本來就係兩邊箱既粉絲

一起食又唔會肚痾

有冇乞丐石送呀 我想中伊吹呀

咁就冇了
好似得官網可以file退款
steam要跟steam嘅rules
PS4跟SONY rules

第一 係薯片
第二 呢度好多人係兩邊都睇 你係唔係又要屌曬佢哋

連V不嬲反虹基地人多恰人少

steam除左少數例外唔係一般玩多過兩個鐘都無

不過有人同我講唔買都買左
與其哂錢不如玩埋佢好過

係都等佢執番正先算

佢擺明抽緊個b字頭水

我上面釣虹低同接都無比人屌
估唔到...

唔玩了

其實我覺得唔洗咁悲觀無工商
D日廠如果唔係面向中國根本唔洗care呢單野
事實係武士道日清d合作就見到幾成功
始終holo嘅人氣其他v箱甚至youtuber都無得比
最多咪少d支那公司合作

唔好縮
差少少又有花生食

呢方面個免疫力強啲

Ching推開邊個？下次可唔可以釣下你？

冇悲觀過
但實有班人散播失敗主義
正好迎合大陸仔果邊心態
我地撐holo既正確態度係要保持憤怒
好似懲罰黃店咁
唔係要悲觀帶落去睇live果陣既情緒到

反正佢而家咁多BUG
趁而家BUG多啲 item

咁多V唔擔心去杞憂彩虹Holo執
擔心下啲個人勢同細公司好過啦

其實諗深一層
好似真係冇影響
日清武士道sega老任
家大業大，睇穿支那仔唔敢玩嘢

細公司本來就冇錢請唔起
本來就唔會搵holo

要悲觀一早係其他V玩原神個陣悲觀咗啦

會長而家就好似黃之鋒咁
玩邊隻game就中邊隻

深夜瞓唔著 憶起阿雞

唐巴釣魚技巧高狗巴幾多呀

D粉紅好似搞ark搞左幾個月
究竟會長幾時無得玩ark

你都唔差啦 釣魚拱火

不用分得這麼仔細
在座各位都是釣客

鴨同公主共浴

又做阿四

asus公關自爆，可以扯到話hololive冇工商，根本就不合邏輯

Tama已經差唔多籌到一半錢

差係youtube直播時講

咩意思，話冇比過holo工商？

上面有人話驚之後少d工商啫
我都係正視聽下

等V玩

啲人話係呢個l4d3

你釣到個陣咪知

又借啲意笑我

朝ノfiango En 狗狗

點解好似低成本製作咁

呢單嘢唔知發唔發大到等大家正視小粉紅網絡霸權& 欺凌行為呢

繼上次會長個日本國會議員小組報告後，日本本土唔知會會有新浪潮去保持熱度

究竟名聲上會係 hololive 傷啲定 asus 傷啲呢

越睇越多嘢想知，希望 keep 住有花生

支持下櫻巫女

咁實asus實D
蚊比同牛比
hololive一年賺既錢係asus賺既錢零頭都無

フミ/文野環

社恐v多人睇

比多次機會你打岩牙fi個名

搵定人tete未

いぬかみ

港v榎川幸都好似係社恐
好多人睇

想出道了

又尾我機
打完機上水仲講緊咪UP兩句

洗唔洗叫你先輩

一個人打apex囉

佢有仔 咪俾佢呃

睇嚟唔係我一個人咁認為

有仔
點睇

Husky

M

連登有Vtuber未 ?

姬森ルーナ

出道日 call埋獨輪車撐場

宣佈會做Vtuber嘅人睇落好多 , 但係真係長期落手落腳做嘅兩隻手數得曬

全部精日份子 用日本名

全部拉清單

連v出道先定6期出道先

」lethergo出道倒數緊啦喎

聽住先啦

加油

有呀，不過無台灣咁多者

今次馬車會唔會都係咁

依個post係咪24小時都有人

呢個切り抜き有埋最後計錢
D Team一個人六萬幾蚊

玻璃心發難就有糖食，正常人就有屎食，咁我做玻璃心屌爆牙石算了，無糖食都好我心理平衡啲

奶共無後果嘅，班商家佬只會繼續奶

24小時都有v

而家都係負皮下洗下佢板，佢係打份工嘅就更加無影響，幫手反映番上台灣總公司個邊咪得

咁我等死算

支那華碩民族主義大撚晒 做乜都岩？？
日本華碩幫獨裁者迫害其他人 邊忽無辜

引人課30000
全部到數獎勵都衝係得30000

Miko尋晚講咗咩重大發表？
訓著咗

35升級做70

都唔知話GCQ識搵錢好定set價set得衰好
萬五同三萬真係差好多野
我都係觀望下再課少少支持算

本身我想課1萬左右
依家都要再諗下點先好

啱啱追返live了

個個都時空旅人

一陣8點 Lamy約定你

成單野，如果你要排
第一責任在於支那果班激進民族沙文主義粉紅
第二責任在於搞事既支那牙石營運
第三責任在於配合就範既日本營運

佢話香港分部無辜姑且叫講得通，日本果班連獨立自主營運都做唔到，邊可能係無辜

當支那人嘗試影響啲佢哋冇資格控制既野，而成功左
如果其他人唔做返對等既反應
客觀效果就係默認同接受左支那人既行為

唔係香港華碩係咪關事既問題
而係你唔搞既話，支那人只會更加肆無忌憚

日本仔政治冷感唔係第一日既事
支那果邊打過去 一句撻埋去

你咁做會影響我地支那業務 到時你地負唔負責得起

已經可以嚇到日本仔屎都瀨埋

唉

剩係見到支那華碩請新小編
唔知係升職定失業

d holo v成件事都無出過聲，點解係要佢地收聲

升職啦

照常理就炒硬 支那既話就唔知

起唔起到啊，但至少有個設計圖都叫做好d

佢終於翻譯佢個推

大把
事實證明唔理小粉紅根本乜事都冇

vf仕護咗民族樽鹽就梗係升職啦

升職

同埋呢都唔關政治事，係asus單方面取消

幾個人》日本台灣人

fc左asus炒人係流料喇wo

原來琴日講既工商係闇影詩章

人地覺得幾隻尊貴支畜影響到14億市場,仲大過港台日嘛
咁咪跟返佢地正常既商業判斷,唔好買黎打搞人啦

一路有玩

有冇lin

玩MC都變廢人
玩課金PVP運驚會否豬到24小時ground pound人老母

原來中國公司黎，留番俾大陸同胞買

當初話成個Ser比網易果陣就棄左

玩開，無課過卡

咪姐係cover咁，應該繼續支持

初期有玩
想睇故仔都麻撚煩，仲話將SERVER俾支那管，就棄咗

日本asus頂唔順支那asus壓力跪低

#390 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
見到牙冷

[member]

上左巴哈熱門

華碩前線（香港）好黃

同樣係華碩（香港）

其實華碩一早就要抵制啦

奶共都唔關台灣總公司事

睇錯hopeless house

保個成日扮代表既雜魚 有咩用?

1:25:10

Rushia唱SSS時用嘅聲好似唔同左
比以前高左

已經唔係保唔保既問題
冇啦啦玩野燒自己間公司
諗唔到咩理由唔炒

頭先老母朝活雜談係咪話自己去咗做全身香薰推油按摩

牙石

有冇諗過果度支那黎
連小編都可以囉刀迫日本分公司停工商，以個世界有咩唔可能？

炒左同燒返自己有咩分別

你講得冇錯，但唔好唔記得

嗰度係支那，而邏輯唔適用於支那

［刀已經架在老闆脖子上了］

可能老闆已經死左了

炒咩 升左職做ceo先要請人

多多益善 少少無拘

初號機有冇唱過やらないか？

好似冇

正想講你哋做乜用正常邏輯去諗中國嘢 , 喺佢哋中國人眼中根本冇燒到自己公司 , 反而一夜打深咗日本分公司同埋台灣總公司都開心都嚟唔切啦 , 而家唔爭在嘉許埋我條友咋

正想講你哋做乜用正常邏輯去諗中國嘢 , 喺佢哋中國人眼中根本冇燒到自己公司 , 反而一嘢打沉咗日本分公司同埋台灣總公司都開心都嚟唔切啦 , 而家唔爭在嘉許埋果條友咋

所以成單野最後輸家就係ASUS台灣

俾V讀CM真係好幸せ

逐漸變成HTC的形狀

笑死

幾時結婚

岩岩返公司
而家牙石嗰度點樣

咩都無發生
反正而家我唔會推asus任何野

除左唔出聲我都唔知可以點
日本個邊有冇燒

台灣人又唔會抵制，香港人又唔會抵制，日本人又唔會抵制
睇唔到佢邊度輸

幾萬年前已經結左
但係KIARA每次轉生都會忘記
CALI已經唔想再提

報都冇報，燒條毛

咁咪係
單野支那唔會理
日本又冇人燒
台灣個邊燒到仆街都冇用

HTC會死唔係因為瀨只而係因為佢愈出愈垃圾
睇台仔ptt巴哈甚至連登都一堆人彈出嚟"唔買ASUS咁買乜,唔通買XXX咩"
根本唔會有後果

睇下上唔上到電視
報紙就上左

依家壓力會係哂台灣度，台灣最後都冇動作就差唔多熄火（表面）

要做返食物鏈頂端

要睇下台仔生唔生性
佢地唔燒就大家仆街

最後大輸家只有holo

台灣燒點會冇用

佢地戰鬥力仲差過香港人
鍵盤戰有邊次係贏
對住自己大就兇狠
乜都話提告

有花生再叫我

holo角度黎講真係唔知咩事死左

被佢認識到放棄支那市場係幾咁正都未嘗唔係好事
就算holo肯返去奶，班vtuber都唔肯

少主又贏

一單工商賺得幾多錢姐 講到好似無左ASUS HOLO要汁笠咁

冇咗支那其實正可以盡地開發EN市場 無論廠商又好 觀眾又好
未必真係咩壞事

holo要執啦頂唔住啦

公主魂廿四廿五夜晚有配信但要5000羊入場

今劑係日本牙石毁約 應該牙石要賠俾木口呀
所以木口今鋪其實無蝕

有無mk樣睇？

錢唔係問題
係會唔會搞到其他工商驚左

ASUS 個FB唔見左?

有你就ｍｋ

尋晚兩個一齊沖涼搞左d咩無人知

咁睇下係間公司係咪CHINA BASED囉
離開中國個下預左無得賺中資公司錢咖啦

今次只係發現ASUS係中資唔係台資

擦背姐

關係由スバルちゃ先輩變スバルちゃん

其實我懷疑其他公司知唔知件事

宜家個重點係Asus帶頭做壞市
同TLOU2拎晒所有獎之後所有大作都抄佢整動物猩球
咁後面咪齊齊食屎囉

斷估都係鴨化身女僕 整入浴劑呀 準備用具架啦
真公主

台灣個個？

但係應該以後都無牙石工商

然後公主就食左女僕鴨仔
尋晚cooking 掃把佬真係整得好好笑

你幾時推到魂架

轉左地區之後依然喺度

其實holo想壓底件事都係咁
其實單野日本無炒大

你係唔係唔信輝蛇講野啊

台灣ASUS仲係到

我姬騎士nanora

MSI知

日本係無炒大
不過應該好難再搵其他台灣公司喺日本嘅公司

法國怪力熊幫不少vtuber作歌

其實有數計
一年工商都唔知有無一百個
當中可能大部分都可能只係開一次台咁上下
唔通咁又收你幾十萬咩
cover主力都係靠sc同週邊揾食
呢d收入來源穩定好多

$5

你比五千羊啦

單野過左幾耐 仲有得bin

咁早就咁搶口

有冇故仔

好搶

睇怕ASUS都係冷處理

SV工商

holo成為人類文明史上最大輸家

死啦死啦

en真係好撚多工商唔係講笑
平均每個禮拜都有

無玩過 之前唔係都燒過大陸乜乜乜之類咩

話香港ser搬去網易
雖然最後唔成事

sv依家係咪得返好少人玩
岩岩出個陣玩過一排, 覺得witch太勁棄左

En系要搵V做工商，暫時最大就Holo吧puyo

有vshojo架puyo

我都仲比人bin緊點會冇人bin

喱到啲人 好記仇

你個$89.64永遠在心中

sad but true

holo今年爆得太急,好似唔係好識靠人氣揾錢
佢依家直接出goods應該賺得仲多

因為佢講左句雖然小小無拘

但puyo好似唔係好岩火雞咁

有冇圖睇返

應該要擇開名既先記得

呢d要傾好耐
一姐叫做有pvc出 下年應該出多幾隻

屌你老母又bin
都冇人提嫁啦

冇希望啦
支又贏

自己揾廠整都得啦
垃圾朱古力豆+一張卡都可以全國賣斷市
真係餅乾小食蒸餾水是但印個樣都可以賺到仆街

1000yen枝梅酒印隻兔就3300

TAMA十零個鐘已經籌到一百一十萬羊

不過我有個疑問
得港紙廿二萬幾仲要俾埋手續費同其他開支
夠做晒3D、原創歌、LIVE三樣嘢咩?

毒撚錢就係咁易賺
如果買到我都衝去買啦

如果兔汁梅酒再販我買一箱呀 到時先買埋隻杯

Sor果個我黎
printscreen令人傳我心引起誤會係我錯

一包250羊
起碼執幾百萬港紙
仲要依家斷晒市買唔到

巴打 好掛住你

話說果啲香水賣得出幾多

想笑人可以出聲

咪屈
人多熱鬧啲
你地日日bin到巴打唔上水

Cls頭先咁啱睇起都叫日日bin

出香水賣1萬yen 100ml 都可以斷市

聽講摸余好香

心心臭腳味香水

飲食呢d野可以skip
反而個杯有d想買

買左團長果支
用過一次無用

fced 真係好香

cls

日日都有上水嫁

有冇故仔
點解係臭腳

比我買到都一條咁買喇
個fd執得果幾包

琴日睇黃上順便見到homostar
明明日本都多夢女點解紅唔起

睇佢公司對朱古力豆嘅反應
我諗cover真係未完全理解到佢哋已經係龍頭
差唔多每個v都話經理人好高興咁同佢哋講朱古力豆好好賣,"應該"會再販

咪玩啦賣斷市好正常喎,艦娘如日中天嗰期啲lawson goods直頭要搶先買到

我認我誇張左

但真係間唔中都拎出黎bin下

唔知邊次用腳玩壺男 佢自己聞自己腳 講咗好臭
自此心心=臭腳

想問下其實佢地講既獨輪車係咩黎

直播壺男 無啦啦索自己隻腳 之後自己都頂唔順話臭

用bot洗chatroom

一般黎講係業界其實係獎勵黎

突然諗起近排去759係收銀位都會見到2434 童心面

冇野笑咪攞返之前啲野笑下

原來係咁，thx bro

想嗦

$5嗰種叫鞭 係因為臭串
你嗰種係bin 係因為你作出勇士之舉 歌功頌德嚟 點同

佢出土人 我會買齊
幾時先肯出

點解冇啦啦bin佢

大家搵野bin黎笑下咪幾好
少d負面情緒定心態

宜家奸笑社出土人同figure 個schedule都delay 到仆街
D新土人真係無了期

講起比錢tama
有人講5$

我發現巴打你好鐘意狙擊我

佢係人都bin

sqe爸爸

今日必睇

就係入邊冇送卡所以先會滯銷

夠鍾睇心心了

有冇買埋mouse pad同抱枕
買埋就啱用

喺晒彩虹度

中國製呀嘛
停廠咪停到delay

咪屈

又要講呢個問題 其實homostar都唔霉架啦 係彩虹個邊太太力勁好多姐

en又3個一齊

心心個弱智鏡頭又出事

sv工商幾點？

鯊魚連消息都冇
不過呢家新果的土人都排到下年6,7月，真係出最快都下年年尾先有

講起en
我暫時淨睇過火雞同死神
點解成日見到ina啲爛gag meme
笑死

Amelia is INA lot of trouble

發覺我好易比人影響
35玩GTA5就走去玩番GTA5
火雞玩萊莎就想番去玩萊莎解埋D成就
隻畫畫Game早排秋特又買左

佢根本係為左講爛gag先做vtuber

deepl

Ame玩到出神入化

12點正
watson做sv公商
識做啦？

之前睇星街玩Thief Simulator就走去買點知一玩上癮

火雞要人

又有

睇佢揀答案嘅思路就知佢又要fail

終於明點解心心揀呢個鍾數開台
原來想少D人睇佢柒

呢隻又好彩睇完幾個玩都無興趣

萊莎我連1都未爆

想知switch版同ps4版有冇咩分別

人哋係en gen0
應該係特登撞火雞，鯊同Watson

我都睇完買左paper please同gtav

啱啱見到

心心好串

佢話講緊shadowverse

48

Haachama係日本定澳洲都係斷直播

成日用自己個名做雙關 講啲DAD JOKES
本身冬天已經凍 凍上加凍

搞到就唔會有古戰場事件
班小粉紅已經怕左CY爸爸

我被影響過買左ark玩左一個鐘退左

en 沖不動.jpg

成日話ark係恐龍版mc
但我玩mc成個月都唔覺悶
ark玩唔落手

我見miko玩得咁開心前幾日屋企附近見到二手嘅PS4版GTAV都想買翻黎玩

心心真係去澳洲讀屎片

Haachama 11/25

11/25

cls華生一陣工商完SV之後諗住又開MC

用左deepl

佢仲要出埋術

每MC已經變左佢基本

Minecraft~Minecraft~Minecraft~Minecraft~Minecraft~Minecraft~

25/11

佢依家話自己進步左一分

時雨媽張PR好似好難抽

到底點解會畢到業

日本都寫錯埋
11 OUT OF 25寫成11問中25問

睇鯊魚個直播人數雖然唔係太多，但好似好多人睇鯊魚重播咁

佢D弱智真係唔係扮

火雞日文比心心好唔係講笑

佢老師之前叫佢唔好打工
仲幫左佢好多

唔怪得你地叫佢on9妹

其實份工幫到佢英文都係最近既事

份工係幫佢日文唔好變差
佢畢業個stream有提到基本上冇機會講日文，佢老豆知道件學校冇日本人先送佢去讀

好啦
原來講日文

社企黎架

結果只係比一般日本人好少少

成工靠父幹

佢份工係咪去入筷子

Dont you know?
你唔鳩知咩?

我記得佢出道冇耐就去澳洲？定出道嗰陣已經係澳洲

佢份工咪hololive

呢題佢特登

已經被洗腦

好似係中三菲律賓讀, 中四~中六澳洲讀
出道嗰陣已經喺澳洲

老師以為佢打短期工，其實佢已經係國際公司入面做緊V

holo v 啲設定得牙心係真

但係牙心已死

唔敢想像佢呢兩年點過

我都記得佢會長黎之前係英文chara

choco英文好過佢

牙心

有時會返生

牙心係澳洲應該係手指指唔講野咁生活
講得最多既英文應該係this 同 dat

心心應該日日同袋鼠傾計

心心翻譯完做日文都唔識

呢D同香港subway 式生活有咩分別

有啲留學生真係可以唔講英文生存到
心心算OK個批，起碼會努力嘗試，佢老師都證實過佢英文交流冇問題

牙心其實係理解力差係地先會覺得佢英文廢

諗諗下
EN主題係幻想生物
龍心又真係岩個主題做EN0期

睇佢steam就知
煮野食愈黎愈好
好女仔黎

先不論真假，今舖剩係睇台仔點燒

做到野先算

牙心單詞有時睇到係識唔不少嘅
但係一組句子就FAIL

台仔,算啦

繼續食花生
睇下台仔可以燒成點

心心個test係邊個
想試下自己係咪低能

日文動詞係名詞後面 直譯既話句子實FAIL
中文直譯都仲睇得明 日文真係會錯哂

"some" minecraft

仲未有官方回應應該唸住潛水扮無事

cover咁既細公司可以有咁大影響力都幾好笑

Tama唔使1日已經夠3d化

即係冇炒，冇事

真係估唔到

轉去比台仔啦

同佳:FIRST TIME?

懷疑心心連SVN都唔識分

仲差17萬

設定係賓妹？

直接send去總公司啦 一啲歉意都無 拎把刀挾持老闆都係正義行為喎

幾皮港紙有果班台仔唔難籌
我比較擔心真係籌到300萬羊係咪真夠做晒三樣嘢

原來watson 唔係打牌

NGA幻想文睇嚟做乜
除咗唔識習近平,乜人都識架啦

都唔知放上嚟做咩 又唔係花生

華生個工商剩係睇卡唔玩

小粉紅勢力仲細過cover啦

養馬再賽馬驚？

華生同你講真理 卡game睇卡面就夠

睇小14億鐵拳？

好似係養到3歲之後5個再比賽

V無關

排rank

愛國大於一切

Ame: STFU

其他人未開live ?

sad but true，btw 叫唔識既去玩都係輸

有無hololive x shadowverse 主戰者

一早棄左

行一行開左淨係聽到後半唔知有無聽錯
火雞話EN個MC Ser升級左,聯動應該會少D問題

cover黃到金

垃圾sv

清到好似藍寶石咁

上台灣新聞有咩用

鯊鯊

鯊

點解要道歉
小哥沒有輸

死神型到

月底出新卡包，應該搵華生公佈兩張

反木狗=正義
木狗=邪惡

虹社 = 正義
木狗 = 邪惡

半年前棄左
越黎越悶 又格硬複雜化

又釣

垃圾game不值一提

唯一仲玩緊既手機game

垃圾極都有cy爸爸照住

原神好玩好多

咁撚低質嘅釣魚 block咗先

團長：我要哂

馬英九看錶.jpg

每次見到都笑死

今次nene review同鴨鴨

泠處理

中國公司唔洗解釋

鴨鴨D英文好似唔差

台仔話去總部示威呀嘛
等睇

下次我估貓或者狗

台仔都有話兩日之後就忘記

Nene有咩好reviewteview佢點柒

佢想講meme?

我記得佢去過加拿大？

垃圾apple自動更正

鯊皇同沙皇，holo 2大apex predator

留學

應該幾好睇

幾時有asacoco

台仔係咪搞錯左
Asus總部在中國喎
台仔係去台灣分部示威

鴨好適合做司儀

唔會回應啦

我的雞雞

LIVE之後

個時間係stream時間？

聽講Cyberpunk收左皮?

先不論咩
asus無左台灣品牌以個名既真係唔係首選
尤其電話衰d咁講唔係台灣以個名不如買小米

PS4退錢+下架

好難開會限，會限班鴨fans點算

垃圾game，唔明點解要爭住stream

今晚睇背刺

你講holo玩cyberpunk定咩

か な し み の

起碼LIVE後

應該唔會搞咁多，直接搵多幾個板手算

我淨係知msi係台廠
反而asus一直以為係外國廠

推俾輝蛇睇

輝蛇你地就開心喇
叫到asus搬去中國

今晚葡文live

華生唔開game既工商真係第一次見

我記得佢噚晚睇到啦
佢好似話係咁啱忙完定打完機

我砌過幾次機
一件asus既野都買過

好似尋日rion開左，其他未知

琴晚咪睇左囉
打完apex 3點幾上水

開Game 就呃唔到人download

唔支持中國公司

大波波直播冇人講

一姐條片一private你就上水
其實你係咪牙石小編

成班觀眾刷10/10

國安處舉報熱線- WeChat ID:NSD62717171, 短訊號碼: 62717171

我偏向買msi同海盜船

原來一直潛伏係連登

之後華生仲有冇工商

遊戲機制本來就垃圾
真係靠卡面救驚

一姐都潛伏係連登

當年玩主教
勁撚到呢

已經報左國安

遊戲王記得玩到同調 之後就冇跟

無人講咪你講

GP/10

諗起好多年前果d game

終於忙完 牙石單嘢搞成點

miko今晚直落睇哂school day 大概3個半鐘左右 大家準備好未

冷處理

台仔話今日示威
睇下點

digital自動退錢？

喱隻同winning post有咩分別

台仔唔會比你冷

其實幾好玩，但太多問題

花牌

有乜所謂
輝蛇你地支那又贏

搵佢個marketing心諗咩料，搵你就係想新手試玩
點知變左一個唔識玩既人係度鳩排我d卡

以前玩果隻應該就係winning post
D馬養到勁廢
出去跑又唔夠人黎

唔知有冇人提過，Ame同一個老母

我花生友
搞越大越好

BTW有幾多人玩緊櫻花革命

咁都差唔多成萬人睇佢鳩排

冇光武，棄左

刷左一兩次首抽炸

可能都係一種宣傳 有時廣告唔係要比人知幾好玩 只要提起人佢既存在就得

SV 試玩一定趕客
睇排卡仲吸引

由第一集睇起?

好濛

All 10

大波波

唔想用vpn玩

有somunia，BOOGEY VOXX，希来里パイ
rion dj 果part
仲有gem company,dola

扑野位點搞?

又唔會播出嚟
你只係聽住佢睇

係，應該今晚一次過睇曬，miko話係言葉出道前溫習school days劇情

有1080P喎

唔通船長夾公仔又好好咩

團長最好

衰啲講 唔洗vpn都唔想玩

隻鴨應該食過曬全Holo
老又食嫩又食 老母都食過

CHING打得太多丁

夾野同抽蛋一樣
有一部分係想睇人仆街

期望台仔燒華碩係諗多咗

而家好似唔洗

Yahoo新聞做指標?利申無睇開台灣NEWS

yahoo新聞

prime video比播既就唔洗膽心

點解唔去巴哈ptt度睇

Yahoo 係乜嘢人會用
你睇吓Yahoo! HK就知啦

你睇埋啲最廢嘅網
巴哈 ptt電蝦版 先係華碩嘅客戶啊

同香港yahoo新聞一鳩樣

呢套唔係應該平安夜，情人節果的時間睇，早左的

你洗唔洗上ptt 睇下琴日同今日燒左幾多個post

同mobile01一樣呢班應該大部分都藍

miko噚晚有問，應該今日睇定喜迎平安夜

先生你平時睇開環球時報定香港01

留名睇誠哥人頭落地

呢班人牙石係咩都未必識啦
可能會將ASUS講做ACER

發覺呢度對台仔好大成見

巴哈ptt同連登仔一樣得把口
Yahoo新聞個啲全部一睇就知先係有行動既人

卡啦屎咪囉~~~~~

上次大姐姐歌回

因為除咗韓國魚之前 冇見台仔抵制過啲咩係成功龍心嗰三星期仲早回家過連登仔糕蛇唔計

大姐姐miko
團長

抵制領頭羊都未成功

咁睇得起台仔

純FF,冇期望就冇失望

唔太算成見 台豬比例比港豬其實更多

與其話未成功抵制
更加似係好少人想抵制

香港玩原神支航會變過街老鼠
但唔見得台灣個邊有咁大反彈 好多都係照直播照畫圖照玩

K島V裡有個比較中肯既睇法
以台灣3分鐘熱度
直接無人買,燒到仆街Asus跪係做唔到
但會好似HTC咁,無左台灣品牌呢個推薦理由後
會越嚟越少人推,Asus本身無真特別好既話會好似HTC慢慢縮

成日見到twitch d台仔live原神無人屌
已經覺得on9

原神
香港 ios第1 android第5
台灣 ios第4 android第12

台仔真係做到野 就冇人有成見啦 有成見係因為佢有好多次做唔到野嘅前科

我梗係知有人偷玩
但係香港你邊敢放上檯公開講
至少睇到真係有一班人想抵制 不論成效先啦

塊皮好撚正

コレクター
84人
現在までに集まった金額
1,531,000円
残り日数
60日
目標金額 1,500,000 円

stage 1 clear

呢度啲老豆出晒手未

比我想像中快

1430 PORTAL 2

升呀升呀繼續升

台仔既形狀

319

心水清到

屌d字擋埋個l2d

AME玩陣portal2又玩MC
一日四動

呢個今晚畢業

Amelia : I think I'm addicted to streaming

百鬼有華生一半就好啦

得架，如果日日都有重大發表/新衣回，百鬼實全勤

mashup bromie

收到Patra既握手會短片
好開心

又殺鬼

要陪仔不了

都唔明 懶鬼唔懶就冇FEEL啦
點解U地咁想佢勤力

C8佢個未開波已經一大堆俄仔待機

唔講以為入錯地方

其實華生咁玩先true gamer
自己摸自己試
唔明試到明，唔識就問

砌完ppp之後我覺得佢又成長左又開心左

有冇俄仔講個單野

前幾日明明一大咋巴打話睇到嘔血 叫佢做咗功課先上嚟

有觀眾講比佢聽 佢唔係屌人老母咩

認真我中學個陣自己整都唔洗兩個鐘

觀眾鍾意比佢屌老母

唔識就問?

佢係要I have a question先比觀眾答唔係咩

冇睇

依樣佢不嬲都係咁架喎其實
但係個chatroom又好enjoy真係吹漲
最後佢又做到想做既野
得依到屌

佢有問喎

其實佢不嬲都係咁
由第一日玩mc甚至其他野都已經係

幾個月前先見佢1萬Follow
而家已經7萬

大家都係bubba

其實我喺佢toxic過幾次之後已經無睇過佢

Booba

不過依樣野同死神養gachi一樣
鍾意既咪繼續睇
唔鍾意入唔到口都唔係理解唔到
始終大家文化唔同

同花牌唔同 係かるた 主要係新年玩

佢之後咪有改善囉
仲開創造模式試

因為真係睇到嘔血

公主都重大發表
可以期待天使龍

998

1000